湯文亮：美股大跌，因為美國力推《香港人權及民主法案》，令外資離開美國！

藍屍KOL又鳩噏

cls

好快睇到有人話支那亡國最大得益者係中国

美股大跌，但美債大升，資金會避險㗎嘛

都冇流出過

個博士買返黎?

食開屎.jpg

美股原因只有一個

睇到呢到可以唔使再睇

咁都關事？

咁武漢爆發肺炎係咪因為香港721事件？

Trump笑而不語

中國瓦解
藍屍: 災難使中國人民刻苦，又贏

係都唔出奇

尻嗡真係唔洗本
美爆個回力鏢你估掉唔中你中國咩

講乜鳩呀

on9，今晚美股大升的話點拆?

我咁大個仔未聽過有人美帝走資出黎，振美就成日見

天錯地錯都唔係共匪嘅錯

dont make stupid people famous

中國知錯了，要提人權法。

地產狗識閪咩

on9 係因為關佔中事

法案過咗之後幾個月美股升到驚 又點解? 人讀博士 你讀博士 讀到你咁撚on9

藍絲智商到底底到去邊？

當美國係中共
係真就好呀，維尼中共班含家鏟官員擺美國啲資產即時沒收拎黎托市

湯撚樣個博士位係買返嚟

真係睇埋今晚先至好講

有幾難
葛博士有版你睇

呢條友 廢到仆街 靠家姐上位既垃圾

創作力量同幻想 會嚇你一跳

邊間學校出嘅博士

蝕到傻左？

成篇文總結：中國或成最大贏家

唔係先出奇

唔好浪費版面討論好嗎？
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

想問外流去邊

屌睇柯南定金田七呀
股市大跌嘅原因會唔會淨係得一個

多難興邦.jpg

中蝈又贏

食屎學位咋掛

Logic 404 not found

都唔諗下自己啲錢除左歐美可以去邊
大陸狂走資A股先長期半死

個腦消化咗

作大啲啦
亂咁散播fake news
最好俾美國禁佢入境

黐撚線

藍絲=重度弱智

哈哈哈哈..................博士.......

On9到

下屆諾貝爾經濟學獎得主

外資本身有美國 點離開美國？

我反而見到好多支那人諗盡辦法走資去美國同歐洲，點睇呀博士

仲有依家咁既時勢，外資都keep 番係美國同歐洲，自high 都有根據先講野啦on9 博士

請停止吹奏雞丁 黃圈YouTuber高手紹需要大家訂閱CLS

咁美支正式脫勾，全球化終結者甚至熱戰，個市梗會先反應D。呢樣唔係預估唔到係話?
美軍來了我帶路係口號咋?

收錢推藍絲去死
咁係黃絲定藍絲

係因為黃色經濟圈呀！

係咪爭落好多街數

HK ACT正式做喇，明無?

🐷共扣押美國資產等同不宣而戰，明無?

真係唔識架喎⋯⋯
佢點睇到外資流出？
莫非佢身處US可以睇到d外資依10日逃難式咁走資，咁勁？！

最衰都係佔中

外資？紅資卦！唔擺美國擺邊，返支那？共得重快啦

人無恥便無敵

中共倒台的確係中國人最得益

碩士都可能係買

藍絲：湯文亮好勁架
仲勁過李嘉誠

係買返黎，佢自己都認

香港人權及民主法案令期油股市 價格大波動

結論: 香港人權及民主法案是個好東西

外資離開股市，不過去晒美國債市

即係代表乜

呢個真係神邏輯

Cctvb新聞部:倘若疫情擴大，中國或成最大贏家。

白痴藍屍
人渣垃圾

呢條蟎肚腸肥係咩人?

靠家姐嫁個有錢老公

幫家姐炒樓的暴發戶

為富不仁不得好死

只會影響沙地

因為佔中咋

沒內地客到港 港人應趁機買樓
有內地客蜂湧到港 港人應趁早買樓

你班藍屍反美撚仲唔快d大力支持人權法，
最好聯署埋取消關係法
今次美國仲唔死

咁支那係咪應該力推人權法案 不戰而屈人兵！

呢條濕9博屎有邊次準
去問佢條友都白痴！

佢fb搵唔到呢篇文

吹水佬

會唔會已經Del

唔好講笑 真係有藍屍話中國一定係圍過條數先同美國簽馬關條約2.0

STONK.jpg

如果下一個場景係美股大跌導致中國經濟倒水式下滑
佢會點講呢

9up唔駛本

Thanks for sharing
你奶共，美國點死關你撚事？

美國FBI 有勢力破壞強國經濟。。。

個博士到底點拎返黎？

最撚慘係我老豆會信

根本就係武漢爆發傳入美國，關咩人權法事

FBI 是咪 Fuck Businesses infantry

所以你拿唔到博士

識唔識咩叫政治利益。

古代向皇帝講真話會被貶職，甚至殺頭。
現代好些，唔會殺你，但錢唔入你袋

蛆蟈又贏

所以你仲未知點解自己拿唔到博士，人地拿到。

識唔識咩叫政治利益。

知唔知道，古代智識分子向皇帝講一些皇帝唔喜歡的真話會被貶職，甚至殺頭。但講些皇帝喜歡的假話，係會升官發財。
現代好些，唔會殺你，但錢唔入你袋。

藍絲話關大學被攻打事 因為啲毒係我地放上去

on9到

藍咩藍絲，政治利益作崇就真。

知唔知道，古代智識分子向皇帝講一些皇帝唔喜歡的真話會被貶職，甚至殺頭。
但懂向講皇帝喜歡的假話，係會升官發財。
現代好些，唔會殺你，但錢唔入你袋。

咁要我地幫下手睇下 有冇咩方法可以cut佢其他利益 例如外國護照

宏觀少少睇 應該係佔中後遺症

一眾外資公司知道自己有欠中國一個好大既人情, 湯博士果然預測到

咁人地咪認自己純粹個人觀點，無政治利益架。

你當人地傻架咩，博士黎架

原來香港咁勁
成個美國市場 加埋其他地區合作
都唔夠一個小小香港咁大影響力

班廢老信哂

又講返起呀？
好呀

但拍馬屁拍得太低莊 小心變左插馬屎眼

家姐發達，打家姐工當正係自己
走出來扮經濟學家的垃圾

風馬牛不相及

咁你想點 logic自相矛盾
又話知唔知咩叫政治利益 暗示佢有政治利益
而家又引用番佢話冇政治利益
即係你想表達啲咩

人地要defend自己先會咁講
你當佢真係無政治利益

最衰都係佔中攪到美股大跌

低莊無所謂，仲重要藍絲和中共受

最記得佢家姐拎福布斯

佢係咁拎佢家姐個獎貼fb，係席誤導人

點解唔話某大國掘起， 取代美國

都係一句姐

博士， 岩唔啱呀

冇錯，我地要以牙還牙，要求美國取消香港關係法

中國又贏

低能到一個點
只可以話有問題果D人嘅錢
是正常生意人，驚乜？

我意思其實想話唔理佢有冇 要諗計係外國cut9佢利益 等佢做純正支那人

成日都美國中國點點點，硬係覺得中國幫緊俄佬拖緊時間

都係既 低莊說話講俾低莊人聽

[起底] 垃圾湯文亮個博士學位... 搵唔到邊間大學？

收皮啦佢 唱淡樓市都十鳩幾年 中幾多次？龍門就識搬

人地中共人睇開呢類文宣
湯博士算高質架喇

美國最大外資咪即係中共
因為過左人權法 中共官員會被制裁
之後凍結佢地嘅美國資產
所以佢地要轉移資產

湯博士sick ball

人地中共的人睇開呢類文宣，湯博士算高質啦

真係點都揾到角度嚟舔
佩服

藍絲道聽途說
成篇野資料搜集又錯,又唔跟得貼
反駁似教佢,由佢同垃圾打滾算數

會唔會太睇得起香港

多謝提供笑話

佢個博士唔係流的
點都搵到位乃共

無世界觀好on9
俄仔油王鬥緊油價喎，
人一藍腦便殘

幾時中武肺件垃圾

錯唔重要，最重要受
當年大陸文宣專登錯，
但洗腦方面更佳

垃圾 乜博士？

走到先啦，俾買唔俾賣
支那股市又贏

毛澤東咁自high有冇根據

佢又唔係錯晒wor, 中資都唔係美國上市走黎香港上市
睇下阿里爸爸

要有博士學位 係要去讀書 唔係9up
讀博士係時間同機會成本問題 要讀大把人讀到

😅